自由主義者說的事情是天方夜譚，而保守派說的事情有時是天方夜譚，或者沒有足夠的證據。 支持特朗普的青年組織招募青少年參加被稱為“噴子農場”的秘密活動，引發了臉書和推特的譴責。艾薩克·斯坦利-貝克爾，2020年9月15日，華盛頓郵報 
 谷歌的信任與安全高級總監大衛·格拉夫表示，圍繞大選，以及其他一些領域，谷歌將採取更加保守的方法來顯示自動完成的建議。 谷歌現在使用BERT與事實檢查相匹配|Barry Schwartz | 2020年9月10日|搜索引擎土地 
 當時的想法是，南布朗克斯區太保守了，不能選舉LGBTQ人……我不僅贏了，而且贏得如此決定性，以至於它讓魯本·迪亞茲老裡奇·託雷斯(Ruben Diaz Sr. Ritchie Torres)，即將成為國會中第一個出櫃的非裔拉丁人，在新冠肺炎期間尋求重大變革 
 反對這一做法的保守派家長們認為，要改寫歷史，而我們主張，要按照歷史發生的情況來教授歷史。 包容lgbtq的課程法在伊利諾伊州新澤西州生效。 菲利普·範·斯洛滕，2020年9月9日，華盛頓刀鋒報 
 事實上，根據《經濟學人》的兩項分析和保守的美國企業研究所(American Enterprise Institute)的一名研究員的第三項分析，幾乎沒有證據表明社交媒體平臺存在系統性的反右翼偏見。 為什麼最具爭議的美國互聯網法律值得拯救|艾米·諾德魯姆| 2020年9月9日MIT科技評論| 
 此外，自2008年以來，共和黨選民變得更加保守。 Mike Huckabee身上的魔鬼|Dean Obeidallah | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 赫卡比和其他有抱負的保守派州長，尤其是鮑比·金達爾在同一句話中被提到，這是可笑的。 為什麼這個自由主義者喜歡赫卡比|薩莉·科恩| 2015年1月6日|每日野獸 
 一百名超級富有的自由派和保守派捐贈者已經掌控了政治體系。 馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸 
 一個同事無意中聽到兩場保守派的彌撒。 立法者在討論“同性戀者”可以做什麼。 爭取婚姻平等背後的真實故事|E.J. 格拉夫| 2014年12月30日|每日野獸 
 這種懷疑在一篇接一篇的文章中表現得很明顯，一家保守派網站在標題中使用了“皮諾喬總統”。 奧巴馬在種族問題上是正確的。 媒體錯了。 Keli Goff | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 保守的元老院派了一個代表團去見波拿巴，表示他們希望他接受皇帝的頭銜。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 那個叫希夫的人開著德蘭西的逃跑車，速度很慢，以免引起懷疑。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 除了它的創始人之外，是誰帶領保守黨走過了這些連續的勝利階段? 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 這是一份保守的報紙，沒有漫畫，是不折不扣的反動共和黨人。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 在政治上，他支持保守黨，但在音樂方面，他可能是莫斯科最先進的激進分子。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基